[月經]一人一款無得輸既甜品

中西都得

芝麻糊

有冇d甜品會鐘意到自己整？
又有d咩唔會自己整？

芒果布甸多花奶

馬交龍

咩味

凍花生糊

生磨芝麻糊

Creme Brulee
蛋白燉奶

芝麻湯圓 芒西 tiramisu

shari shari個隻宇治金時日式刨冰
cinnabon玉桂卷
gaucho個creme brulee
東京midtown某甜品店嘅souffle
bills嘅原味pancake
炸完再磨溝米漿鮮奶嘅熱合桃糊
滑嘅凍豆腐花
movenpick嘅朱古力雪糕

講唔曬 呢度可能係一半

椰汁西米露
要整得好高難道

cheese cake

紫米露

楊枝甘露

紅棗心太軟

榴槤奶凍

你有何高見
學野

未聽過

手殘都識整系列
杏仁條

紅豆沙

腐竹蛋糖水

心太軟配抹茶雪糕

要有一塊塊腐竹

要蛋花先好食

荃灣 大良鴻輝記

芋圓

木槺布丁，雪糕

老薑蕃薯糖水

伊頓混亂

芒果涼粉

泡芙
每次整都會吱爆餡再一野啪落口
個種爆漿感真係

仲有tiramisu

我個名

黑糯米糕

心太軟

一碗簡簡單單、新鮮滾熱辣嘅豆腐花

芒果糯米飯
宇宙最強

芝麻糊+1 由細到大都鍾意食

諗起都想食

Cream Catalana

焦糖燉蛋
芒果糯米飯
白果腐竹糖水(一定要有雞蛋!)

豆腐花mix黃糖
唔係間間好食
最正試過澳門

踩單車必食菠蘿冰

熱芝麻糊豆腐花

芋頭西米露

麵包布甸

Creampie

榴槤玉露

子畺雪糕

桂花糕
好食還好食，不過香到唔係好捨得食

西式就撻同布甸

椰汁黑糯米

心太軟 流心既程度要岩岩好

一定係提拉米蘇

芝麻糊湯丸

正宗mont blanc
一定係頂級

喳咋

諗起嘔吐物

Vanilla Pannacotta
Crime brûlée
Bread pudding
成日俾人笑

芒果閪咪露

老母整既芝麻糊

合桃露

芋圓係咪真係有芋？

芒果糯米糍

許留山嗰隻好過長洲嗰啲大糯米糍

許留山嗰隻懷舊d
長洲嗰隻好「土豪」

薑汁撞奶

腰果露(唔係腰果糊)

蛋白杏仁茶

所有西米露